{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000214",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120558",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "알아서주는집"
    },
    "text": "\"勝手にくれる家\\n\nソウル瑞草区蚕院洞14-5\\n\n韓国料理-一般韓国料理、11:00~24:00、年中無休、40席/部屋:1つ、お客様の口を幸せにしてくれる家 '知ってくれる家'大きくない空間だが、清潔なテーブルがありすっきりとした印象を与え、中には居心地の良い部屋が用意されている。 身なり表がなく、客が来れば主人が自ら料理を作ってくれる新概念のおいしい店だ。 いつも同じメニューではない時期によって適切にメニューが変わり、MSGを添加せず、健康的な一食を食べられるところだ。 また、特異や特大メニューを通じてより高級な料理を食べることもでき、自分が望む料理を事前に折衷して作ってくれたりもする。 これ以上メニューを選ぶことに疲れたり、多様で美味しい料理を食べたいなら、自分でくれる店に行ってみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル瑞草区蚕院洞14-5にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から24時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このお店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このお店の席数は何席ですか？",
            "answer": "40席あります。"
        },
        {
            "question": "このお店には個室がありますか？",
            "answer": "はい、1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "このお店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "一般的な韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このお店ではどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "清潔なテーブルがあり、居心地の良い印象を与える空間です。"
        },
        {
            "question": "このお店では、自分が望む料理を作ってもらえますか？",
            "answer": "はい、事前に折衷して作ってもらうこともできます。"
        },
        {
            "question": "このお店の特徴は何ですか？",
            "answer": "メニューが時期によって適切に変わり、MSGを添加せず健康的な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このお店では特大メニューも食べることができますか？",
            "answer": "はい、特異や特大メニューも提供しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の料理はどのような味ですか？",
            "answer": "おいしいと評判で、お客様の口を幸せにしてくれる料理です。"
        },
        {
            "question": "このお店に行くことをおすすめしますか？",
            "answer": "メニューの選択に疲れたり、多様な美味しい料理を食べたい方にはおすすめのお店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 360
    }
}